身為中國人唔明點解要炒美股，建議中國立法禁止依D洋鬼子玩意

此風不可長

首先唔好比班國企美國上市先

JM9，你啲post越嚟越膠